有學生義士又比差佬格硬屈。

呢名學生義士叫嚴世宏 尋日黑警已經開咗file charge咗佢話佢襲警 但係佢俾人埋身嗰時兩隻手舉撚高曬 但係咁啱影唔到嗰下
所以有冇人有片影到佢比人郁嗰下幫手推一推救救呢個學生...唔好比啲仆街黑警得逞。

時間唔係好多推一推

Push!!!

push

Pish

推吖推吖

推

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數

唔好驚
200萬人支持你

推, 救人

推！！
救人呀

Push

Pushhhhhhhhhhhhh

火攻唔好！義士被警鄉黑打就好

救人吖

快手推上熱門！

這推

要救 有無巴絲幫到手

Pushhhhhhh

Pushhhh

大陸同林鄭而家將成場運動扣帽子成「港獨」呀！！！！將「光復香港，時代革命」性質扭曲而入位！！！！

想借反港獨將衝突同矛盾升級，自己民意翻盤！！ 然後合理化升級警方武力同流氓勢力！！

唔好俾位佢地入：
1.唔好再叫光復香港，時代革命口號（實際無具體訴求

（再唔係直接打無辜牌，寫我們不是要港獨，而是要基本法承諾的真普選）

2. 繼續具體針對林鄭管治失當+追究警方濫權行為
（亦都最能凝聚民意，同香港人最不忿最確切面對問題）

唔好功虧一簣香港人！！！！！！！！
幫推

Pushhhhh

呢個係個事發時間

推！

推 救人

救人 有冇人拍到
幾點邊個位發生？

救人 推

推推推

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推！！

推 大家幫幫手

推要片救人

推呀屌你！
想問下有咩多啲資料
例如幾點邊到捉 我幫手睇下其他live

時間！ 我睇其他live!

推推推推推

推救人

推爆佢

Up

up

推呢個

快

落實基本法承諾，立即實行雙普選

推呢個！

pish

推 推 推

push 救義士

黃大仙？

推，佢係我朋友，都搵緊片，大家唔該幫下手，有線直播影到，但搵唔番段片。

推到仆街

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

PUSH

屌其實下次係咪要出部drone，影低曬真相
費事畀黑警屈

推，求大家幫忙

留意番 係琴晚

黃大仙係前晚

有無人幫到手？！

係咪呢個？個日成十個黑警禁住落地

幫手推一推

又屈

推啊

五大訴求 缺一不可

我冇嘢講我要見律師

有學生義士又比差佬格硬屈。

推

Push.

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

影鬼影馬咩
一影屌人老母

黑警

開名有咩意義

呢批手足係佢比人帶走之後有份屌狗
圖中左二女仔似係有拍片 有無人識佢

推 琴日4/8

推!!!!

讀唔成書 專搞學生

推!!!

校友們 推

推!!!大仙保祐!!!

推

黑社會死全家!

推阿 幫得一個得一個

推！保護學生！一個都不能少！

推
幫手足

Push!

推 救義士

推！！！

<<形勢不利 我地就黎輸喇！！！>>

麻煩有任何當晚片請通知，佢係我朋友學生，現在好擔心佢！佢入院發現前臂骨折！

大家都戴住go pro有無得諗

叫返學生/市民啦 義咩士

黑社會比天收

我係佢朋友 啱啱已經透過義務律師問咗佢喺邊 而家準備過去睇下佢咩情況

幫手推

佢係我朋友 大家幫手推推 推到有人搵到為止啊

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

推
介唔介意到時喺連登update下？

朋友+1
岩岩已經睇哂黃大仙live 完全無有利資料
有冇在場人士有片提供呀

去到有消息會即刻update

救人

推呀 要幫佢

推埋呢個

推！救義士！

推呀，

有無人join左黃大仙tg gp
係入面推下

推呀

熱血公民 fb
August 3 at 10:46 PM 個段片

4:30 開始睇
好清楚

救人！

謝

不 戀 戰 不 被 捕

Helpppppp

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

師兄好人有好報

但可能未夠 仲有再之前個啲影唔到

黑警可恥🤬

多謝 巴打

屌我同學黎
大家請救下佢

推到有埋開頭 感謝各位巴打絲打

濫捕

我無嘢講

幫下手啊 fd個同學嚟

呢位巴打係唔係到！

巴打！

喺呢度開始

推 求巴打現身

幫推

再推

幫推！

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

救人！！

我有影到 但而家未得閒住
但呢位白衫人一定係俾人屈
佢無郁過手

［救人][尋人］8.4係黃大仙既同我入哂黎！

幫手推！！！！！！

感謝巴打

希望佢大步檻過

多謝你 巴打

跪謝巴打

[救人][尋人] 8.3晚係黃大仙既同我入哂黎!!

屌幫推

推 救手足

其實無證據 單憑黑社會一面之詞
都會告得入襲警？

無人會知 所以推左先

屌 推

推呀！

靠你了巴打
好人一生平安

靠你

已經問咗佢阿爸阿媽 話佢依家情況穩定 已經有搵咗律師幫手跟進 搵到片段證明佢係冇郁過手 係畀人拗斷咗隻手 聽朝會再做手術
佢阿爸叫我同你哋講多謝你哋關心

消防27232233
救護27353355

推吖

唔識都幫手問下朋友 話比佢地知

學生養士要救！

義

推呀 救手足

黑警又靠屈

有冇律事幫忙？如果係佢朋友，希望佢聯絡到你，仲搵律師支援

PUSHHH
推到有片同證人拯救義士

PUSHH